真心，克羅地亞同埋法國今屆表現都好好

Respect

果班忽然球迷就收皮 la